希望我老友月台平安無事

特西

見到佢係現場

佢渣住啲咩

真男人

燒傷條友打左格之後好似特西

係唔係姦狗條友呀

真係有d似

打左格都認到個樣

姦狗條友保䆁完再打記者比人撘番入去啦 所以唔係佢